{
    "~": "~",
    "MQTT": "MQTT",
    "API": "API",
    "Topic1": "主題1",
    "Topic2": "主題2",
    "Topic3": "主題3",
    "Topic4": "主題4",
    "Topic5": "主題5",
    "Equipment management process（暂定名）": "設備管理流程（暫定）",
    "View switching": "視圖切換",
    "Choose equipment access method": "選擇設備接入方式",
    "Acquisition data access": "採集數據訪問",
    "Acquisition registration access": "收購登記存取權限",
    "Select the data access method, configure the access information,               and automatically match after accessing the equipment": "選擇數據訪問管道，配寘訪問資訊，訪問設備後自動匹配",
    "Equipment registration access": "設備注册許可權",
    "Register device information and access equipment data after               completion": "完成後注册設備資訊並訪問設備數據",
    "Test connection": "測試連接",
    "*Failed, please check field device network and gateway device             configuration;": "*失敗，請檢查現場設備網絡和閘道設備配置；",
    "After success, you can view the device status and data.": "成功後，您可以查看設備狀態和數據。",
    "Check equipment status": "檢查設備狀態",
    "View equipment data": "查看設備數據",
    "Online": "線上的",
    "Offline": "離線",
    "Drag files here to upload": "將檔案拖到此處上傳",
    "Cancel": "取消",
    "Submit": "提交",
    "Gateway name": "閘道名稱",
    "Data set70b3d52c0001ed87/CLCOcc_056": "數据集70b3d52c0001ed87/CLCOcc_056",
    "2021-09-03 10:18:41": "2021-09-03 10:18:41",
    "Please confirm to delete this": "請確認删除此",
    ",it cannot be restored after deltion": "，經過消毒後無法恢復",
    "Delete": "删除",
    "</div> <addEdit ref=\"RuleForm\" />": "</div><addEdit ref=“RuleForm”/>",
    "</template>": "</template>",
    "<script setup lang=\"ts\">": "<腳本設定lang=“ts”>",
    "import configInfoStore from '@/stores/system'": "從“@/stores/system”導入configInfoStore",
    "const configStore = configInfoStore()": "const配寘存儲=配寘資訊存儲（）",
    "const iframeSrc = configStore.$state.apollo.API_CONFIG.TKP_UI": "const iframeSrc=配寘存儲$ 國家。 API_確認。 TKP_UI",
    "</script>": "</script>",
    "<style lang=\"scss\" scoped>": "<style lang=“scss”範圍>",
    ".Container { width: 100%; height: 100%;": ".集裝箱{寬度：100%；高度：100%；",
    ".iframe {   width: 100%;   height: 100%; }": ".iframe{寬度：100%；高度：100%；}",
    "}": "}",
    "</style>": "</style>",
    "True": "沒錯",
    "false": "錯誤的",
    "Submit Config": "提交配寘",
    "conversion": "轉換",
    "calculation": "計算",
    "cancel": "取消",
    "confirm": "確認",
    "valueConfig": "valueConfig",
    "Man": "男人",
    "Women": "女人",
    "Contact information": "聯繫方式",
    "Job information": "職位資訊",
    "Add": "添加",
    "Search": "蒐索",
    "Can you confirm the deletion?": "你能確認删除嗎？",
    "Confirm": "確認",
    "logs": "日誌",
    "User template download": "用戶範本下載",
    "Users upload": "用戶上傳",
    "Configure a unique index for user dataset": "為用戶數据集配寘唯一索引",
    "About:": "關於：",
    "To ensure the consistency and accuracy of your data, you may need to set     unique indexes for some data table fields. A unique index ensures that     each row of data in the table is unique in the combination of these     specified fields, avoiding the creation of duplicate records. The     following uses user attendance data as an example to describe how to     configure a field's unique index.": "為了確保數據的一致性和準確性，您可能需要為某些資料表欄位設定唯一索引。 唯一索引可確保錶中的每一行數據在這些指定欄位的組合中都是唯一的，從而避免創建重複記錄。 以下使用用戶出勤數據作為示例來描述如何配寘欄位的唯一索引。",
    "Step 1: Understand the requirements": "第一步：瞭解要求",
    "First, identify which combinations of fields need to be kept unique. For     example, in attendance data, you might want each employee's combination of     name, hours worked, and time to be unique to ensure that multiple times     are not recorded for the same employee at the same hour and time.": "首先，確定哪些欄位組合需要保持唯一。 例如，在考勤數據中，您可能希望每個員工的姓名、工作時間和時間組合都是唯一的，以確保同一員工在同一時間和時間不會記錄多次。",
    "Step 2: Configure fields": "步驟2：配寘欄位",
    "In the dataset, after configuring the data fields, you can configure the     field unique index, and the system will automatically add this unique     index based on the selected field combination to your dataset.": "在數據集中，配寘數據欄位後，您可以配寘欄位唯一索引，系統將根據所選欄位組合自動將此唯一索引添加到您的數據集中。",
    "Step 3: Unique index matching rules": "步驟3：唯一索引匹配規則",
    "After a unique index is configured, the uploaded data matches the     uniqueness of the data. Existing data detected by the system is modified     based on the latest uploaded data, and non-existent data is added.": "配寘唯一索引後，上傳的數據與數據的唯一性相匹配。 系統檢測到的現有數據會根據最新上傳的數據進行修改，並添加不存在的數據。",
    "Return Data List": "返回數據清單",
    "Add Data": "添加數據",
    "Upload File": "上載檔案",
    "Add data by uploading files": "通過上傳文件添加數據",
    "Add data by OpenAPI": "通過OpenAPI添加數據",
    "API Access Instructions": "API訪問說明",
    "1. To add or download a token,": "1.要添加或下載權杖，",
    "click here": "點擊這裡",
    "2. To view API documentation,": "2.要查看API檔案，",
    "xxx type File:": "xxx類型檔案：",
    "Data Upload Errors": "數據上傳錯誤",
    "File upload error message": "文件上傳錯誤消息",
    "kooriookami": "kooriookami",
    "18100000000": "18100000000",
    "Suzhou": "蘇州",
    "xxxxx": "xxxxx",
    "Type": "類型",
    "Total Record Count": "總記錄數",
    "Data update time": "數據更新時間",
    "Create time": "創建時間",
    "Add Dataset": "添加數据集",
    "Range": "範圍",
    "Fileds": "文件",
    "Unique index": "唯一索引",
    "Dataset template": "數据集範本",
    "About File": "關於檔案",
    "Project": "項目",
    "Add project": "添加項目",
    "Final operation": "最終操作",
    "Status: Completed": "狀態：已完成",
    "Upload successfully": "上傳成功",
    "back to Dataset list": "返回數据集清單",
    "Basic Information": "基本資訊",
    "Field Configuration": "現場配寘",
    "· Support csv,.xls,.xlsx format": "·支持csv、.xls、.xlsx格式",
    "· Size does not exceed 2M": "·大小不超過2M",
    "· No more than 5000 row of data": "·不超過5000行數據",
    "Upload": "上傳",
    "Field": "現場",
    "No Data": "無數據",
    "数据集": "数据集",
    "File:": "文件",
    "Use parameters to dynamically control the values of the data set": "使用參數動態控制數据集的值",
    "Congratulations, the token application is successful, please copy             the following token for API access!": "祝賀您，代幣申請成功，請複製以下代幣進行API訪問！",
    "eyJraWQiOi*************SSjHyg8QKI": "eyJraWQiOi******SSjHyg8QKI",
    "Return list": "返回列表",
    "Download token text": "下載權杖文字",
    "Using deveice data to update device         aliases": "使用設備數據更新設備別名",
    "Apply token": "應用權杖",
    "Download license file": "下載許可證檔案",
    "Select token": "選擇權杖",
    "View the API documentation": "查看API檔案",
    "Choose development language": "選擇開發語言",
    "Download API Demos": "下載API演示",
    "API docking": "API對接",
    "View equipments information": "查看設備資訊",
    "View equipments data": "查看設備數據",
    "Device Registration": "設備注册",
    "Batch update device": "批量更新設備",
    "You don't have a device yet. Please click the button below to add your     device": "你還沒有設備。 請按一下下麵的按鈕添加您的設備",
    "Add device": "添加設備",
    ",it cannot be restored after deletion": "，删除後無法恢復",
    "First, choose the connectivity type of your device": "首先，選擇設備的連接類型",
    "Next": "下一個",
    "Batch add tags": "批量添加標籤",
    "Submit All": "提交全部",
    "Submit Selection": "提交選擇",
    "Batch Add Tags": "批量添加標籤",
    "Can you confirm to delete ?": "您能確認删除嗎？",
    "IoT": "物聯網",
    "Non IoT": "非物聯網",
    "Please confirm to delete": "請確認删除",
    ",": "，",
    "it cannot be restored after deletion": "删除後無法還原",
    "You can assign the device to the platform project and use it in the     platform project after the device is successfully connected": "您可以將設備分配給平臺項目，並在設備成功連接後在平臺項目中使用它",
    "Existing NS": "現有NS",
    "Neuron supports LoRaWAN devices from different manufacturers without the   need for complex configurations and settings": "Neuron支持來自不同製造商的LoRaWAN設備，無需複雜的配寘和設定",
    "New LoRaWAN NS": "新LoRaWAN NS",
    "If you have already deployed LoRaWAN NS, add your LoRaWAN NS into Platform": "如果您已經部署了LoRaWAN NS，請將您的LoRaWAN NS添加到平臺中",
    "LoRaWAN NS Add": "LoRaWAN NS添加",
    "Clear": "清除",
    "Congratulations, the token     has been successful. Please download the token text for API access.": "恭喜，權杖已成功。 請下載API訪問的權杖文字。",
    "Next step": "下一步",
    "Existing device twins": "現有設備雙胞胎",
    "You can add devices to existing device twins in the system to share the same   fields, dashboards, etc.": "您可以將設備添加到系統中現有的設備雙胞胎中，以共亯相同的欄位、儀錶板等。",
    "New device twins": "新設備雙胞胎",
    "If you cannot find the device twins, you can start by creating a new device   twins. You can create a name for the device twins and configure the   functions under the device twins.": "如果找不到設備雙胞胎，可以從創建新的設備雙胞胎開始。 您可以為設備雙胞胎創建一個名稱，並配寘設備雙胞胎下的功能。",
    "Previous step": "上一步",
    "topicList": "topicList",
    "You can choose an existing topic to push data": "您可以選擇一個現有主題來推送數據",
    "New Topic": "新主題",
    "If you haven't found the topic , please create it here": "如果您還沒有找到該主題，請在此處創建",
    "Alternatively, you can choose to upload a CSV file that includes DevEUI,   device name, location, etc. Click": "或者，您可以選擇上傳包含DevEUI、設備名稱、位置等的CSV檔案。按一下",
    "here": "在這裡",
    "to download the template and fill in the device information before uploading   it": "下載範本並在上傳之前填寫設備資訊",
    "Drag and": "拖動和",
    "drop": "滴",
    "a .csv file here or": "此處為.csv檔案或",
    "click": "點擊",
    "to choose one": "選擇一個",
    "*": "*",
    "Add another device": "添加另一個設備",
    "Existing Token": "現有權杖",
    "Please select for a token first, download the file, add it to the device   data push, and complete the device access": "請先選擇權杖，下載檔案，將其添加到設備數據推送中，然後完成設備訪問",
    "New Token": "新權杖",
    "If the token cannot be found, you can start by creating a new token. You   create a new token and bring it to access the API to integrate the device   into the system": "如果找不到權杖，您可以從創建新權杖開始。 您創建一個新的權杖，並將其用於訪問API，以將設備集成到系統中",
    "Function Types": "函數類型",
    "Device Twins Functions": "設備雙胞胎功能",
    "Device Functions": "設備功能",
    "Device": "設備",
    "Back": "<返回",
    "Return": "返回",
    "This module is device registration. The status is \"Registered\", indicating     that the system has not subscribed to device data or that the device data     does not conform to the system data format, Please modify and refresh the     page to view. The status \"Connected\" indicates that the device has     successfully connected. Click": "此模塊是設備注册。 狀態為“已注册”，表示系統尚未訂閱設備數據或設備數據不符合系統數據格式，請修改並刷新頁面進行查看。 狀態“已連接”表示設備已成功連接。 點擊",
    "to view the device": "查看設備",
    "Download Template": "下載範本",
    "Delete All": "全部删除",
    "Delete Selection": "删除所選內容",
    "DownLoad Template": "下載範本",
    "Registered": "已注册",
    "Connected": "有聯系的",
    "Value": "價值觀",
    "Alias": "別名",
    "+ Add Enum Item": "+添加枚舉項",
    "More": "更多",
    "Normal": "正常",
    "Fault": "故障",
    "Batch update of       device aliases": "批量更新設備別名",
    "Data set data update time": "數据集數據更新時間",
    "0000-00-00 00:00:00": "0000-00-00 00:00:00",
    "notinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinot": "注意，注意，注意",
    "/": "/",
    "22222222222222222": "22222222222222222",
    "333333333333333": "333333333333333",
    "44444444444444444444444": "44444444444444444444444",
    "Close": "關閉",
    "Please confirm to delete \"": "請確認删除“",
    "\",": "“，",
    "MQTT Server Name": "MQTT伺服器名稱",
    "Devices": "設備",
    "Not connected": "未連接",
    "Device list": "設備清單",
    "Submit selection": "提交選擇",
    "View ETL Calculated": "查看ETL計算結果",
    "Device twins": "設備雙胞胎",
    "Calc dimension": "計算尺寸",
    "Calc Function": "Calc函數",
    "Device hourly usage": "設備每小時使用量",
    "Virtual Device Details": "虛擬裝置詳細資訊",
    "Location": "地點",
    "Expression": "運算式",
    "Description": "說明",
    "Function Type": "功能類型",
    "Number": "編號",
    "Virtual device information": "虛擬裝置資訊",
    "Formula details": "公式詳細資訊",
    "Add formula": "添加公式",
    "Add devices": "添加設備",
    "Payload content": "有效載荷內容",
    "(Single device JSON)": "（單設備JSON）",
    "Single Object": "單個對象",
    "(In the object, except configuration keys, all other are device             points)": "（在對象中，除配寘鍵外，所有其他鍵都是設備點）",
    "Device ID key": "設備ID金鑰",
    "(Device ID or device DevEUI)": "（設備ID或設備DevEUI）",
    "Device point ID key": "設備點ID金鑰",
    "(Device point ID key)": "（設備點ID金鑰）",
    "Data key": "數據金鑰",
    "(System supports UTC time or timestamp)": "（系統支援UTC時間或時間戳記）",
    "Device name key": "設備名稱金鑰",
    "(Device alias)": "（設備別名）",
    "Device location key": "設備位置鍵",
    "(Device location)": "（設備位置）",
    "Drag Excel here or click here to upload": "將Excel拖到此處或按一下此處上傳",
    "Upload Error": "上傳錯誤",
    "Delete Data Re-upload": "删除數據重新上傳",
    "Congratulations, the system initialization has been successful, please switch accounts, other operations!": "恭喜您，系统初始化已成功，请切换帐号后，进行其它操作！"
}